真心一問慈雲山有乜私樓可買？

宜加慈雲山咪即係淘大沙士？

有冇連登仔去掃返幾個單位

秀芳花園係慈雲山老牌（所謂）豪宅
以前我上過去，單位幾大

近年就滙豪山

90%公屋
8%居屋
2%私樓

大跌未？

毓華果堆垃圾唐樓

過少少 鑽石山火葬場

住過慈祥一年，諗起都

仲買樓，唔怕比連登仔屌咩

係都我地入手先啦

匯豪山算唔算最新，位置非常隔涉

唔算，後面鳳凰村有座新，但之前被踢爆係豆腐渣樓

屌啦星
又話如果淘大沙士重黎大家一定訓身
宜家機會黎又縮？

個到想搭巴士都無，小巴永遠無位，狗鐵行15-20分鐘

唯一好係行落鳳凰村多嘢食
嗰度真係吊腳

叫咩名？

新嗰座唔知
對上比較新就匯豪山
兩座位置差唔遠

鑽嶺，前兩年岩岩入伙撞岩打風，棟屏風樓會搖，全棟都爆窗

唔係正常樓黎架喎
全部勁細

劏場黎，係高層有d 3xx呎叫正常d

反向邏輯諗下
有私樓溝淡下撚會爆到咁勁

啲唐樓都幾大間

D so called 私樓都係d 舊唐樓

私樓唔算便
有景觀的全部無盤放
上面所講嘅滙豪山秀芳有景觀市價全部無盤
如果budget有限得百萬計落新界化算

市區都係俾返有千萬budget嘅人啦
邊輪到你買啊

我住過兩年 諗起門口同則邊條樓梯都驚

係沙士價先訓身
但沙士黎左，沙士價冇黎